###AndroidAnimationDemo
-----
Android Animation Demo

Warning!!!

The project is only in the Samsung Note 3 Android 4.4 on the test is successful!  
本项目仅在三星 Note 3 Android 4.4上测试成功！

更新
可以配合[facebook rebound](https://github.com/facebook/rebound)跟[JakeWharton NineOldAndroids](https://github.com/JakeWharton/NineOldAndroids)一起，就可以支持Android2.3+

Screenshot 截图

![alt tag](https://github.com/kongnanlive/AndroidAnimationDemo/raw/master/screenshots/myaa1.mov_1409889442.gif)

---

###Demo

![二维码 Dimensional Code](https://github.com/kongnanlive/AndroidAnimationDemo/raw/master/download/dimensionalcode.png)

[Download Demo](https://github.com/kongnanlive/AndroidAnimationDemo/raw/master/download/AndroidAnimationDemo-release.apk)

[YouTube Video URL](http://youtu.be/9r5MYCzO6fs)

[Yuku Video URL](http://v.youku.com/v_show/id_XNzc0MTgxMDg4.html)

### About me:

我来自孔孟之乡，六年代码生涯，略懂java、flex、php、javascript、html5、android等开发语言，热爱移动互联，目前从事Android开发

### End

图片借用至新浪微博iPhone手机版 [App Store URL](https://itunes.apple.com/us/app/weibo/id350962117)，在此表示真心感谢！如有侵权，还望告知[Email:544188885@qq.com](mailto:544188885@qq.com)。


## License
Copyright (c) 2014 [Kong Nan](http://weibo.com/kongnan)

Licensed under the [Apache License, Version 2.0](http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0.html)